罷工前應該罷消費！

原因：
1.參與門檻極低
2.比時間之後會罷工嘅年青人/基層儲定錢
3.長期抗爭